何謂成熟 求解答

成熟呢兩隻字其實係點解
點先叫成熟

幾多成熟定全熟

1.啲女仔覺得你做既行為唔合自己意就叫唔成熟

我都想知

你有錢咪叫上進囉，上進嘅人咪成熟囉

咁都唔明

咁其實真係好主觀下

唔執著、識放手/分輕重、有目標、會睇人眉頭眼額、睇時候講適當嘅嘢 etc.

即係唔好咁弱智囉

咁愛一個人 要放手 先叫成熟？

佢出去同朋友食飯飲嘢，唔使樣樣管住，有自信，對男/女朋友有信心

為他人著想, 唔係淨係諗自己。

反而以前個女上司同我講唔係為人係為自己